Dans la hierarchy, créez un gameObject
En ayant selectionner le gameObject crée, dans l'onglet inspector, faites add component

Ajoutez Canvas Renderer

En ayant selectionner le gameObject qu'on a crée avant, dans l'onglet inspector, faites add component
Choisir Image

Dans le input Source image, choisir une image

En ayant selectionner le gameObject qu'on a crée avant, dans l'onglet inspector, faites add component
Choisir Button